盧萎聰聽日會講乜？開個盤？

1.我地警方已經用最快嘅速度趕到現場
2.而現場嘅市民表現相當唔克制，對到場警員辱罵
3.警員係承受住壓力，仍然保持專業確保左在場人士嘅安全
4.對警察有什何投訴，可以聯絡警察投訴科，而監警會係行之有效
5.我地警察係要盡力維持公眾跌序

仲有冇補充。